FZJ Geräte Erfassung Spektraldaten Instrumente Zukunft FLEX Geografische Anbidung Systeme Spet Geräte Spetral-Datenbank Spektrale Datenbank SPECCHIO FLEX Konsortium Univesität Zürich European Space Agency Satelliten Programms JB Hyperspectral Devces Forschungszentrum Jülich

Applikation Tablet Smartphone FLOX WIFI Geräte Gerät Spektral Metadaten Gerät ROX-Geräten

Minimalanforderung Konfiguration Geräte Anzeige Funktionalität Spektraldaten SPECCHIO Auftraggebern Kreativität

Sprachkenntnisse Applikationsentwicklung Android Referenzen
